收 Yamaha f310

有意留名

Budget?

有枝係度
放左係度好耐冇玩
不過有d位撞凹左
收唔收？

Budget $800

幾成新

7,8成到啦

我有支9成半新,買左幾個月,好少玩,F310P,係通利買

咩色，幾錢放

$850,結他同袋

email我傾:bovozak@yahoo.com.hk

sent